{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "장군도"
    },
    "text": "将軍島 (장군도)\n全羅南道麗水市\n麗水湾沖にあり、海岸線の長さが600mしかない小さな島だ。 突山島との間に全国で唯一の海底石城である水中城と木柵の跡が残っている。 水中城は1497年(燕山郡3)、水軍節度使の李良が金烏島に現れた倭寇を追い出して再び侵入してくることを防ぐために築いたとされ、後に李良将軍防倭築堤碑と李舜臣将軍戦功記念碑が建てられ、一緒に保存されている。1914年、在郷軍人会がこの島に桜の木1,000本を植えて春になると桜が咲き乱れ、周囲の海でホンベラ·クロダイ·メイタガレイ·メバルなどが多く捕まり、家族連れの観光客と釣り人で賑わう。 訪ねるには麗水市中央洞交番の隣の鐘浦船着場で連絡船に乗るか、突山大橋の隣にある船着場で渡し船に乗る",
    "QA": [
        {
            "question": "将軍島はどこにありますか？",
            "answer": "将軍島は全羅南道麗水市の麗水湾沖にあります。"
        },
        {
            "question": "将軍島の海岸線の長さは何メートルですか？",
            "answer": "将軍島の海岸線の長さは600メートルです。"
        },
        {
            "question": "将軍島と突山島の間には何がありますか？",
            "answer": "将軍島と突山島の間には海底石城である水中城と木柵の跡があります。"
        },
        {
            "question": "水中城はいつ築かれましたか？",
            "answer": "水中城は1497年に築かれました。"
        },
        {
            "question": "水中城は誰によって築かれましたか？",
            "answer": "水中城は水軍節度使の李良将軍によって築かれました。"
        },
        {
            "question": "水中城は何のために築かれましたか？",
            "answer": "水中城は倭寇の侵入を防ぐために築かれました。"
        },
        {
            "question": "将軍島にはどのような碑が建てられていますか？",
            "answer": "将軍島には李良将軍防倭築堤碑と李舜臣将軍戦功記念碑が建てられています。"
        },
        {
            "question": "将軍島に桜の木が植えられていますか？",
            "answer": "はい、将軍島には1914年に桜の木1,000本が植えられました。"
        },
        {
            "question": "将軍島にはどのような魚が多く捕まりますか？",
            "answer": "将軍島周辺の海ではホンベラ・クロダイ・メイタガレイ・メバルなどが多く捕まります。"
        },
        {
            "question": "将軍島にアクセスするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "将軍島にアクセスするには、麗水市中央洞交番の隣の鐘浦船着場から連絡船に乗るか、突山大橋の隣の船着場から渡し船に乗ると良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 361
    }
}